---
title: "ra ra linga song lyrics"
album: "Skylab"
artist: "Prashanth R Vihari"
lyricist: "Sanapati Bharadwaj Patrudu"
director: "Vishvak Khanderao"
path: "/albums/skylab-lyrics"
song: "Ra Ra Linga"
image: ../../images/albumart/skylab.jpg
date: 2021-12-04
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/wUMP5SEVtZg"
type: "happy"
singers:
  - Sean Roldan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ra Ra Linga Raa Raa Lingaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ra Ra Linga Raa Raa Lingaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katha Sebuthaa Khachhithangaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katha Sebuthaa Khachhithangaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raaraa Lingaa Rama Linga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raaraa Lingaa Rama Linga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inukoraa Subbaranga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inukoraa Subbaranga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paiki Sootthe Entho Suruku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paiki Sootthe Entho Suruku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lona Maathram Ledhu Saruku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lona Maathram Ledhu Saruku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooru Mottham Inthenayyo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooru Mottham Inthenayyo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thaluku Beluku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thaluku Beluku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaha Emi Ooru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaha Emi Ooru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sithram Deeni Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sithram Deeni Theeru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Attaa Ettaa Koothalu Koosthaaranta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Attaa Ettaa Koothalu Koosthaaranta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kothalu Kosthaaranta Anninta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kothalu Kosthaaranta Anninta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Addam Thirigina Kathani Soosthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Addam Thirigina Kathani Soosthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Asalu Kadhalaka Undhuru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Asalu Kadhalaka Undhuru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kallo Rayyani Urakalesthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kallo Rayyani Urakalesthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alupu Alupani Andhuru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alupu Alupani Andhuru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bokkaborlaa Padinaa Dharjaaga Lechina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bokkaborlaa Padinaa Dharjaaga Lechina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaanno Aasanamandhuru Ooho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaanno Aasanamandhuru Ooho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaha Emi Ooru Sithram Deeni Theeru Oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaha Emi Ooru Sithram Deeni Theeru Oo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sutthi Koduthu Koduthu Untaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sutthi Koduthu Koduthu Untaare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Netthi Pagile Varaku Anthele
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Netthi Pagile Varaku Anthele"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katthi Padhunu Thamadhe Antaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katthi Padhunu Thamadhe Antaare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Utthi Pagati Kalale Kantaare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Utthi Pagati Kalale Kantaare"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egiregiri Paduthu Egududhigudula
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egiregiri Paduthu Egududhigudula"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaari Thamadhani Telusukonare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaari Thamadhani Telusukonare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Ningi Nela Maadhe Maadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Ningi Nela Maadhe Maadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Antaare Gaani Anthaa Sodhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Antaare Gaani Anthaa Sodhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lonunna Aasha Ponepodhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lonunna Aasha Ponepodhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alavaatulo Porapaatuga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alavaatulo Porapaatuga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Melikeyadhaa Mari Manishi Bathuke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Melikeyadhaa Mari Manishi Bathuke"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Aa Aaha Emi Ooru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Aa Aaha Emi Ooru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sithram Deeni Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sithram Deeni Theeru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaha Emi Ooru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaha Emi Ooru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sithram Deeni Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sithram Deeni Theeru"/>
</div>
</pre>
